德駐聯國大使臨別籲華放兩加人 耿爽竟叫對方「早走早着」

德國駐聯合國大使臨別籲中國放兩加人 耿爽竟叫對方「早走早着」

爽狗搏比美帝軟禁？